韓《都市怪談2》爆「10偶像同台演出」 Oh My Girl成員Arin當女主角

南韓娛樂產業興盛，戲劇、電影和音樂在全世界都有亮眼的成績和人氣，近日網劇《都市怪談》即將推出第二季，17日被爆出演員陣容，一整排名單就有10個偶像，掀起粉絲圈的討論。

▲《都市怪談》2020年開播，第二季是電影。（圖／翻攝自Netflix）

據韓媒《JOYNEWS24》報導，演藝圈相關人士透露《都市怪談2》將找來Monsta X隊長Shownu、BTOB成員李旼赫、李浩沅、Lovelyz成員徐智秀、宇宙少女成員雪娥和EXY、阿歷薩、金度允（音譯，김도윤）、是Oh My Girl成員Arin和Golden Child成員奉宰鉉演出。其中Arin將擔任女主角。

▲《都市怪談2》被爆找來多位偶像演出。（圖／翻攝自Shownu、李旼赫、徐智秀 IG、Oh My Girl臉書、Golden Child推特）

除了這10位偶像，還有演員鄭元昌、李垂珉（李秀敏）和李烈音，電影製作商Zanybros（쟈니브로스）曾透露，《都市怪談2》（暫定）目標是在2021年上半年、最晚夏天上映。

又唔知陪左邊個老細幾晚

2 hit 6

Like U?

u=25

你係

呢套嘢有主角？